香港人自衛手冊

當你活在一個地方
身上有兩張八達通卡 ＝ 有可疑
身穿黑衣 ＝ 有可疑
但全裸浮屍 ＝ 無可疑 的時候
人們不禁要問 這個政權 這個警隊 是否值得令你信任

香港人要自衛 要互相幫助
我們要有體系 有邏輯 有原因
因此我嘗試歸納了以下幾個情況：

1．被自稱便衣要求搜身時 應先要求出示委任證
－ 如願意出示委任證 應先要求解釋合理懷疑之處 如不合理 市民有權繼續要求解釋
－ 如被拒絕 你可以提出一個合理時間（例如30秒）未能出示後 直接walk away
－ 如離開時被纏住 你可以要求在合理時間內縮手 否則使用武力 （如10秒）
注意：根據普通法 任何人只需要在合情合理 並且真誠地相信 對方在不合理情況下攻擊你 你就可以合法地自衛 前提是 使用對等武力

2．無故被任何人士攻擊時 只要你當時並非襲擊任何人、並非被通輯
任何非對等之武力 皆被認為不恰當 （即使是警察）
在雷光火石之間 你所作出的任何反抗行為 均屬合法

3．於街上有兄弟被捉時 市民有權要求出示委任證
－ 如未能出示或自稱普通市民 你應即時要求在合理時間內解釋原因 如未能解釋 你將可以合法地救出被非法禁錮之兄弟

4．有疑似警棒人士出現 而並沒有委任證時 你絕對有權反擊

記住 香港已經沒有所謂安全地方
自己顧自己 下一個被打的 將會是你
唯有互相照顧 這裡才是安全地方

歡迎討論更多可能性 一齊努力

屌 大家養成加密習慣啦
應該加密嘅就唔該加密啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

比班狗知道唔show委任證我地就會反擊都好 我地係時候set返條底線

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

香港人反抗

推行動POST呀!!!!!

香港警察=市民公敵

推

枝狗棍扑落黎，唔識擋一定骨折
正經練武再講啦

聽講係擋佢手，唔係擋棍？

軍裝都要有number啦，冇嘅就出示委任證